最好的连指手套有几种基本的形状，但你似乎可以以无限的价格买到它们，从个位数到100多美元不等。 最佳手套:让你的手保持舒适|流行科学商业团队| 2021年2月8日|流行科学 
 在读完四篇文章后，读者将被提示订阅并获得无限访问权限。 介绍新的时代数字订阅|Edward Felsenthal | 2021年2月3日|时间 
 企业层为每个企业客户提供的是跨Atlassian产品线的无限实例。 Atlassian停止销售on-prem服务器许可证，增加新的企业定价层 
 她可以在户外活动，每小时支付16美元——足够让自己吃麦当劳，也足够支付她在看电影时流量达到上限后的无限电话套餐。 关于在大流行期间生存和离开监狱|Sarah Scoles | 2021年1月21日|大众科学 
 无论是公共频道还是私人频道，多数都是单向广播，有无限数量的人可以关注。 为什么右翼极端分子最喜欢的新平台如此危险 
 尽管拥有无限的资源，科斯比团队在公关战中节节败北。 《不可能的任务》|劳埃德·格罗夫| 2014年12月18日|每日野兽 
 如果说有太多的两党合作，那就是两党对总统无限发动战争权力的接受。 奥巴马对ISIS的战争是非法的。 兰德·保罗2014年11月10日，每日野兽 
 相比之下，超级政治行动委员会也可以筹集无限资金，并在政治上投入巨资。 假慈善机构可能选出我们的下一任总统|Robert Maguire | 2014年11月10日|每日野兽 
 软钱——为支持模糊的“议题倡导”而不是竞选活动而向各政党委员会提供的无限捐款。 时间就是金钱:如何解决离谱的政治开支|Jim Arkedis | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 他们现在可能还会筹集无限量的资金来资助这种公开的政治信息。 神秘男子为共和党买下肯塔基州公共廉洁中心2014年10月29日每日野兽 
 伟大的亚伯拉罕先生可以以任何价格获得一长串伟大作品的无限佣金。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他是银行的大股东，股东的责任是无限的。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 而且他们有无限的炸弹供应，每个士兵都携带炸弹，而且他们投掷炸弹的技术还不错。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 我想，如果你给我一笔全额的、无限的佣金，让我去欺负贾尔斯和那个小男孩布里托斯，我能行。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 弟弟们——人数不限——可以在法庭允许的情况下接受。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦